諗住過年前清哂自己d野

公司櫃桶仲有d未食
快d食埋佢
先兩年annual dinner抽中一千銀sogo禮劵
就到期
但唔知點用
是9柒旦啦屌
weekend去行下
時間真係好快
而家都冇心機做d咩睇d咩
唯一就係聽歌
聽某d歌就記起某段日子
但又唔承認自己活響過去
而家做人
好似咁多年黎
逐d逐d剝落
逐d逐d心淡
淡到一個點
唔再好似以前問點解
頭先上sanrio網睇2021月曆
自己鍾意d卡通人物
每㩒入一版就感慨一下
陪住自己大d卡通
到你有返咁上下大
好似終於要分道揚鑣咁
所以都幾羨慕d女
成3 40歲人仲玩hello kitty
little twins star melody
依d

just do it!🥺

逐啲逐啲都清緊